點睇九龍灣被姦女學生

假設件事係真，雖然佢係慘，但會唔會俾人覺得佢好污糟
無啦啦俾個麻甩佬中出咗
係咪會一世都搵唔到老公

古代人?

我要

唔係話古唔古代
你話同正常ex扑就話姐
你點知姦佢個個有幾污糟

有冇咁飢渴

雞來

最慘係唔知個男人有冇病
有病就rip了

靚女

You got the point

假設佢唔係雞先啦大家

你同連登仔講呢啲
無論點 女=雞 恆定式黎